韓國做偶像算唔算係史上大壓力嘅工作？

犧牲成個青春去做練習生
又唔知自己有冇得出道

出道之後好彩就爆紅
唔好彩就出咗道都冇乜人氣默默解散

就算隊組合爆紅
又要再同團入面嘅成員比較人氣
然後網絡上又會不斷比人攻擊批評

不斷有新團出道同你鬥
自己團入面又可能勾心鬥角

紅幾年之後開始冇人氣就冇乜人記得你
但言行舉止都要保持偶像
基本上由十幾歲開始就冇咗私生活

30歲無所事事想接job就可能要接受娛樂圈嘅潛規則
好彩嘅係而家都仲可以轉型做youtuber

睇返呢幾年嚟自殺嘅韓國偶像就覺得好可惜
生得靚有才華又後生就行到呢一步

一定唔係最大壓力
不過都一定唔係最舒服

冇得拍拖
長期要保持身型
食煙飲酒講粗口都要好小心唔比人發現
同家人聚少離多
幾乎冇可以舒壓嘅途徑

私底下拍拖唔俾人知就得

不過比人爆咗出嚟又鬧餐死
當年泰妍都比人鬧到仆街

鐘鉉 雪莉 荷拉

Irene

DAY6回歸前一日 數名成員出現不安症狀停止活動

DAY6 成員係TWITTER屌爆公司(JYP)

叫個處於17歲發育期既女仔進行一日一餐減體重 被網民鬧爆

強行進行演唱會 JYP宣佈TWICE首爾演唱會按原計劃進行！

JYP不再續約(1) - 宥斌、惠林

JYP:拍拖OK 不過你開場萬人演唱會先

白藝潾掰了JYP後首出輯橫掃榜單！ 「創韓樂史第一人紀錄」

JYP:TWICE的行程已經排到2021年(2019年11月)

Stray Kids成員的金宇珍因爲個人原因退出、解除專屬合約。

JYP不再續約(2) - JYP留不住實力派歌手！2個月3人接連出走 網憂：只會做偶像？

公司旗下相關新星預計大部分將離開JYP

JYP:父母相信我們把孩子交給我們，JYP放棄X101尹書彬

JYP不再續約(3) - JYP再度失去人氣女星！《三流之路》雪熙女神掰了JYP！

JYP不再續約(4) - 秀智睽違6年在台灣開騷，可惜票房未如理想。秀智與JYP合約將到期,不再續約

朴軫永因為TWICE新歌收到惡評「不要再給TWICE你的歌」「不要利用TWICE滿足你的貪婪」「我寧可聽到比較好的歌，而不是一直回歸」

重談WONDER GIRL，朴軫永再遭網民鬧爆

咁大把職業都大壓力啦, 紅到既話搵大錢WOR, 運動員都慘架, 當你上到位, 三十幾歲都退休添, 你唱歌唱到五六十WOR

唔會
因為好早就出道17-20歲左右
係紅唔到都係24-26歲既事
出唔到道既早就轉行
其實24-26歲都可以做其他行業，只係慢起步啲，但經歷過練習生生活，一定更能克苦

一旦咁好彩俾你紅到，真係人生贏家，錢多又後生，名利雙收，所以好多人都會搏一搏，搏唔到都係25歲左右

但唔係話好多公司都要佢哋還債㗎咩
之前聽過話人多嘅組合扣埋還債成員冇乜錢落袋
一般男女團壽命都係得幾年
如果唔係特別紅嘅成員直頭冇乜代言

啱先加一

通常起碼出道5或6年拍拖都無咩人特別反
平時賣男女朋友人設嗰班另計啦
大把男idol都食煙飲酒
直播揸住包煙周圍fing都見過啦

我地作為Kpop fans都好大壓力

道道偶像都係㗎啦

錯，係韓國做女人先係

韓國偶像幾可真係靠唱歌，咪又係睇樣